班撚樣平時見虐貓虐狗就嘈到拆天，去曬邊？

年宵大把撈金魚檔，一收檔直接倒落垃圾桶等斷氣

班愛護動物人士咁靜ge?

金魚可愛咩?收皮啦
貓貓幾得意呀
狗狗幾趣致呀

金魚識唔識哄我開心?

金魚關我撚事 都唔可愛

食環講明唔俾撈喎

然後呢

今年行左三個區年宵都無見過金魚檔

垃圾

年三十劏撚晒黎食

烏龜可愛啲

我見有商場地下一檔檔有

D人根本就雙重標準

個標準就係可愛同叫得慘就可憐

入左去坐幾耐???
不嬲好多人反呢樣野

因為金魚唔係人類既朋友，只係低等生物

屌人虐待某種動物就要同一時間屌晒所有虐待其他不同動物既人先俾屌？

咁OP你同五毛臭蟲論嗰句"美國政府都乜乜乜啦，你地唔屌？"有乜分別？